代購bxholic係咪賣假野?? 點解Chanel logo 唔一樣? hermes開箱文又超假!!!

真係忍唔住借朋友個ACC 開post!! 其實一直都有睇開佢，不過越睇越開始覺得怪
近期佢D Chanel vintage 真係幾靚，不過睇睇下發覺個logo有D奇怪
因為我同朋友都有買開Chanel, 個logo CC 一定係上邊"右搭左" 下邊"左搭右"
佢chanel 衫個logo 一時反轉搭方, 一時又正常~ 好怪 希望大家比D意見
其實佢係咪真真假假咁賣????

以下係官網搵既chanel logo 同朋友買既正品!!! logo明明就一定係係上邊"右搭左" 下邊"左搭右"

1) 呢件係左邊搭晒過去....????

2)呢件上邊"左搭右" 下邊"右搭左" ????

3)呢件係成個 "右搭左"????

4)呢件又正常 係上邊"右搭左" 下邊"左搭右" ????

然後佢呢個開箱文好假!!! hermes 條縛帶真係唔會咁短!! 同埋D紙唔會咁皺囉
話自己開箱!!! 就算你解釋話其實開過 條縛帶真幾唔識縛都唔係咁!!!
好過份!!!! 大家睇下!!!!

屌呢間野食水勁深 一個袋加3 4000.仲要俾我知個老細同條女其實係大陸人 不了

好假吓喎

傻尻先係ig買嘢重要買名牌

問過價 如果係假真係好撚狗
個個月去歐洲又坐business咁 推到佢仆街

有睇過資料話唔同時期出既 個logo 疊法會有唔同

我呀媽買左咁多年chanel 睇番20幾年前D 耳環同袋都係無變過.
我唔覺得改logo 改得咁密. 唔通係幾十年前D衫咩
D衫又太過新喇麻?
呢個可宜又太過可疑了吧!!!!!!

Chanel衫從來都唔會係Chanel boutique 件牛仔褸啲鈕好撚劣質 屌你笑撚死人

如果成日行應該有印像有無出過個個款啦

發夢見到佢ive畢業，英文考幾次都唔合格
同佢唔係老闆，有人背後打本，坐business 都係因為可以有多d luggage姐，條友今年先第一次去日本
佢啲H 貨先古惑，又無單，幾皮野買個袋都唔知比咩人掂過

lm

Lm

報海關

行內人一睇就知佢咩料

佢係咪第一個放風話celine box會絕版？
又借機炒起

但celine真係玩大翻新

識鬼睇咩 名牌係著比窮人睇架咋

我唔講咁多啦
我講得多會知我係邊個
坐山觀虎算

淘寶工廠貨直出
同真貨無分別

咁犀利，巴打一定老屎忽

Hermes個盒假到

雖然我都想幫手踢爆依間野，但巴打你留句一睇就知咩料，又話係同行，好似唔太岩規矩

佢之前曾經影過一張gucci mini wallet. 係幾十個咁影嫁.
個陣我已經開始覺得有問題!!!

係 仲成日post 我諗樓主應該backup定先

無錯， hermes 放袋咁緊，仲要配貨又剩，又要蝗代購爭，邊來咁多袋

根本真正搵錢係H袋 又要配貨 又要排 啲暴發蝗懶咪搵佢買 食正人心理
就算平啲既chanel lv 都要配quota 喇
日日都出隻H, 笑死

等多d無包袱既人爆佢

只能講佢手法的確幾高明

真定假唔知
但食水深係真

意思係一個人應該買唔到咁多個？

應該係唔可以!!
我之前去法國，去gucci 想幫朋友買卡片套, 我同朋友一人一個同款黑色，
個sale 都問左我兩句， 話正常唔可以咁買， 不過佢話通融左我。 (當時我一個人)
因為佢地都講到明唔想D代購一次過買太多。

所以唔通bxholic帶二十個人一齊去咩!!!!!

食水咁深 仲要賣假野

佢好似講過話識sales?

咪又係啲大陸狗sales，你估佢識英文法文咩ive仔
就算識sales 大晒？配額制係公司policy，如果行古惑既話

個sales 話因為退稅的話，會入落system, 公司有policy 唔可以重覆買。
咁我都覺得sales 唔係針對我掛!

退稅都有個人免稅額喇

hermes birkin點分真假？ 求教

我自己係因為有買開, 所以係有D會睇得出D袋既比例同皮既紋路, 有時D盒都覺得好差，有D會估到真假，不過我覺我唔好搏。
以前都聽過D 咩咩站 都收到假貨 (係親戚放售成功過骨), 所以我就唔太相信真係街邊所謂驗貨，我自己其實點會清楚晒所有品牌同埋袋款丫。

sorry 係 "我自己唔相信有人會清楚晒所有品牌同埋袋款丫。"

依間野串過馬撚
平野唔做，唸住問lv 銀包價，直頭話無做

好耐之前係佢到買咗個trio。交收係臨時通知，得一個時間
之後我去唔到，問佢話就佢去佢住嘅地方附近交收得唔得
然後佢話宜家無交收服務，全部寄SF
點知夜晚出個 post 話宜家去交收 影住個LV紙袋
我買幾千蚊野就無資格交收？
買之前講明話要紙袋 因為買比人
Okok o你老母咩o

到收到個袋，無紙袋，得個塵袋入住
問返佢，佢仲串過馬撚話派曬就無，係無嫁啦

宜家見佢啲story 真係寸到仆街
你以為你邊位

提下你而家買親LV一定有盒

做代購一次買幾十個袋仲點會留個盒來阻住個 gip 位

我自己從來無試過因為呢個原因留盒

唔留*

都係去門市買穩陣

笑死

知唔知如果冇盒個GIP坐十幾個鐘飛機個袋會變形變成點?
一陣客唔收貨就好笑

講到你做過咁

講到要做過先知
袋塞袋再放係一個盒咁拎返來咪得

夏蟲不可語冰

講左咁耐都仲未報海報

關

佢條大陸雞真係好柒

之前有朋友見過佢同佢個蝗蟲女朋友排隊 佢個蝗蟲女朋友係踎喺到排

之前佢重話過搞驗袋服務, 宜家諗番真係覺得好恐怖。
真係真真假假買左咩貨都唔知!!!!

Lm 跟進 係babycondom都見到呢個post

屌佢食水深到仆街
同埋無人想睇你個蝗蟲女朋友呀！咪撚再po啦
又柒又老，依家我睇代購ig唔撚係你個人ig呀！

排乜排到咁樣衰

整passport

又有新料~ 朋友睇過佢有個ig story 過 LV mini backpack 長期有貨~
可惜無cap 圖, 不過如果係真~ 真係嚇死人

想知 so.four真定假？

多謝提醒 但依間野永不錄用

lv mini backpack呢個真係指標嚟
我只係試過買過一個

睇佢ig story串過馬撚
成日講話返鄉下返巴黎

推到佢仆街

之前佢前同個賣鞋反臉，話人偷錢定唔知賣假野

我睇birkin 都睇得幾準下
有大圖我可以睇下

佢有好多係佢IG 有個ig highlight 直程放一堆hermes. 多得驚人

我呀媽買左好多年LV衫 真係未見過佢個 標籤係咁 定係佢個款仲老過我呀媽？

yes 一個mini kelly貴過正價差唔多兩三萬
貴咁多我自己去配貨唔好

食水深 重要唔知堅定流~ 平野就話無好野 貴野係流野tim!!!

根本買luxury野一定係去專門店買，就算做開high luxury brand，唔同牌子都唔未必分到真假

*luxury brand

minikelly 12萬。。。

之前問Chanel vanity case 17cm 3萬6
月頭去海港城睇下有無，3萬1 買咗
點解要同佢買

佢話因為香港成日冇貨 所以要同佢買

聽聞佢賣野海鮮價
唔同人問唔同價

所謂嘅vip價

又有新野 真係好似佢咁講!!! 笑出黎!!!
小同事喎~ +86 既小同事~ 我買過hermes 有靚offer 次次都入房 or fitting room
咁明見張膽 真係好勁!!!

誰偷誰誰的圖??? 定其實蛇鼠一窩呢??

佢仲叫人買佢條女啲大媽鞋
好心就咪PO出黎啦 老土到一個點

不如話chanel都係係佢入貨

之前心郁郁想係佢到買個銀包 好彩無買

成日都想知點解IG SHOP 一次過買到幾十個名牌袋

其實大部分ig shop都有溝貨賣
同埋要睇下係咩名牌 有時啲外國網賣得仲平過官方價再加上大貨 真係賺到笑

d birkin一車車咁到

所以真係唔明幾蠢既人先會幫襯ig shop
講到口水乾 都仲係有班人狗衝
為左慳嗰一千幾百

Agree
既然比得起幾皮野買個袋 仲慳果一千幾百係咩心態
我一定去專門店買

正wor

佢同你開12萬?
差唔多貴成倍

最新玩法 賊喊捉賊~~ 真係好叻!!

Baby kingdom 個邊有無咩人有料爆

賣假袋咁缺德

ig全部都係淘寶貨。。。

我幫襯過佢買過個銀包 賣走埋添啦

身有屎喇 follow咁耐都未見過佢話人賣假袋

終於有人開post講呢條撚樣
LM!!!
佢條女大媽咁既樣 好心佢咪post出黎啦

佢自都係ive大陸仔

真？

係 見到 o 撚曬嘴 我自己配貨唔好

條友串過馬撚

賣follower 賣到出晒面 究竟有咩係真??

想知係咪真其實有辦法check

個人經驗：日本易 有被offer過 但冇錢買

推撚爆佢

佢喺IG既bio仲話專門店仼驗 專門店點會幫你驗啊
利申:識得人係Gucci, YSL做

其實bk個po係咪都係樓主開

BK係我開~ 呢到係借我朋友acc 開， 因為同朋友越睇越睇唔過眼，要開post 講佢D 惡行
我D自己朋友都有搵代購買野, 不過佢真係太過份, 因為一開始有睇開佢。
不過自己都有出trip 個陣買名牌~ 就發覺佢唔對路。
所以唔想再有咁多人比佢厄到囉~
其實講真~ 又點止佢一間, 上次有人講個過一間咩So.XXXX
都覺得怪怪地

個個放二手名牌Facebook group都話可陪驗，屌你咪又係米蘭站
專門店使閪肉眼人手驗咩，一check serial 一目了然啦

唔好講笑~ 以前親戚拎A貨去比XX 站收, 成功過....
其實真係信唔過, 所以去驗我覺我無咩保障。

韓國嘅？

佢之前個partner做咩攪到拆伙

歐洲呀
佢冇去過韓國渦好似

好想知 可能踢爆佢賣假野

之前問佢開9萬幾
先唔講係真定假，海鮮價又食水深
買真係做水魚

有無人可以講下咩事

係咪呢單??? 好似無解釋過,

人

佢真係乜袋都出到

自從佢po人地張喜馬拉雅當係自己買到 我就唔係好信佢之後攞嗰啲袋啦

佢話個高佬手腳唔乾淨 偷錢

留名跟進

Btw佢條女真係好撚柒

Mon post ?

YSL點分？

呢啲袋本身market唔大，一來價錢貴，二來好難買到，佢出呢啲post可能係根本無呢隻袋，佢只係想吸引啲傻仔以為佢好勁真係拎到

問過價
勁串
最後幫襯左另一間

佢之前仲同賣鞋果個拍過下youtube

想問佢女友個ig 係咩

ig賣淘寶貨是常識吧
睇過無數on9仔中伏
啲傻鳩點都信人地大量買有折，可以平啲賣俾佢

d圖又係上家批發俾出黎

chanel鞋賣貴2000幾 嬲嬲地係香港買左

今日朋友睇到間都係好正, 笑到我傻!!

我諗佢係老佛爺，任拎
人人都知chanel限買~ 點解可以有人信

佢條女應該都係有錢果啲
之前條女個ig 影左間屋有一堆飲茶啲套裝，放晒上架好似shop 咁勁撚大
但真係好撚on9 邊有人叫自己男朋友做爸爸

呢間我都有follow

佢條女有錢 所以佢咪返埋大陸住
自己窮撚公屋仔 點影屋企比人睇

條女似缺乏父愛，所以條仔要做埋老豆同男朋友 不過條仔似食軟飯，同條女去邊都坐頭等，但自己去上海就坐廉行

唔夠BX****勁 hermes乜款都比佢拎到，隨時仲多過專門店 唔怪之得話可以做批發

原來上左岸 ive仔做代購做到俾有錢女睇上真心勁 唔怪得佢好似唔care大家點話佢

洗乜做，條女叫得做老豆仲洗乜做 女兒孝敬父母是正常的

americabuyforu8 假假地咁, 重要比人踼爆偷圖

好似係話其實佢周圍收人D貨黎賣, 扮出團, 只可以偷圖。

咁咪証明同bxholic 一樣囉~ 入埋D 鬼貨. 害死人.....

依間大家點睇

呢間成日都彈廣告出黎

呢間野 問過價食水勁深

師兄, lxconcept 係咪賣假,就唔知, 不過好有可疑喎!!!
睇到都驚喎. 又係一堆chanel咁影 旅行團團購咩!!! blacklist得啦

push

通常可以一堆堆chanel咁買就可以blacklist，因為世界各地都無可以咁做到

基本上全部shop 都係。。

就算點識人幾高層都應該無可能做到

點睇佢地都係we7 拎貨

好多ig shop都一大堆咁買 真係唔知點做到

lm...好在無幫襯過佢 即unfollow...同埋佢成日影條女好撚煩呀 又唔係靚

咁我信有啲係真嘅

大陸妹係咁上下

係 要助養條支那雞 不了

講真 要買名牌真係唔好慳個幾千蚊去ig shop 咩咩站買 買完都唔放心

條女del左ig

yes

推！

繼續推
推到條友仆街

其實唔止係bxholix要公審, 其實之前巴打絲打提過D可疑既 ig shop.
都要拎出黎公審!!!!!!!!!!!!!!

要推！大力推！

幾年前開過IG shop
真係自己飛去巴黎去專門店，
有朋友做航空公司出飛比我
去到好似朝9晚5咁返工
第一站一定係去Hermès,
一定係排隊問袋department
佢今日有冇kelly, birkin
有既話又要問佢有咩色咩大細
Chanel又有限賣，耳環銀包手袋
記憶中好似兩個月洗一次底，
住又住係好平既hostel，食又餐餐食快餐
諗起都辛苦，不過去得多又幾中意巴黎
雖然好多賊仔，又多搵遊客笨
去左幾轉，到頭來，冇蝕冇賺咁完場
利申：冇賣過假貨

有冇人知佢啲機票堅定流

就算係真都唔會同你買啦，有錢點解我唔去舖頭買？
喺ig買嘢根本好撚戇鳩

應該都係溝貨賣

Fascinee點睇？
有得碌卡做到有實體店

我係佢度買過野
覺得無乜問題，有問佢拎埋單
同一張單上面有2-3樣items
佢地係果邊退稅張單上面仲有埋果個人嘅名同passport number

推

想講依d真係好假 好意思放上去賣

Stnforce有冇人買過？

唔知佢賣幾錢呢

有實體店都驚驚地, 第一信用卡手續費高, 第二 要鋪租, 第三 有現貨既話, 一個袋都成萬蚊，賣唔去佢可以去食風。
除非佢收費極高，唔係真係唔會搏。
純個人見解。
BTW 佢收得貴唔貴???

唔算貴
佢而家間shop 仲整埋有得分期

3600 問完價重同我講識貨

呢間allux.official 重厲害過bxholic, 我想問佢點買到

佢有間店係賣二手野 賣得ok平 好想知係咩事

佢成日講識貨 好on9

個tag寫Chanel boutique 點vintage極就算真都無可能3800啦屌

3800 歐元定港紙？

廿年前既chanel仲貴過依家

3800歐又太貴，對於一件sweatshirt嚟計

啱啊 Chanel 通常愈舊愈貴

點解要弱智到買ig店，yahoo Bid同eBay有評分系統係有原因架，正經做生意唔會用ig

好似女店主就賣二手，男店主就代購
都幾多人買果間二手店的

咁洗撚搵你代購 貪你搭過飛機

姐係係香港幫人代購三隻Chanel銀包就夠買張機票去法國

條仔自己ig @downeytsang

助養佢同條大陸妹

我都買過兩間 都幾正路

見到呢啲post好驚
貴小小就貴小小啦

搞清楚先，依個的確係錯唔晒，原價既話difference 可能係貴/平 5-10%

係咪呢間 mellux.official??? 又係咁多hermes???? 係咁多二手又咁新 又咁岩比佢收到?
佢另一間話專買新款都一堆gucci, 我諗假野居多, 唔太多信喎師兄.
定其實係咪收埋D A貨都唔知, 比人厄左都唔知當真咁賣呀

店主話佢地識驗識check
見二手都幾萬唔平呀。。

......... 咁一定要講佢識check, 唔係重得了既,
不過佢張gucci 已經可以blacklist 得.
一個人係專門店係無可能買到咁多, 我之前出trip 自己+幫朋友買兩個同款都比sales 講左幾句
咁多個實在可疑

britixx bexxy 係咪真架

咪撚再幫襯呢間野好無
幫襯=資助佢地去旅行

同一間買過2次好正路
都信係堅
呢d 真係要小心搵

之前睇富婆Laura ig 都要搵佢老友上海第一富婆仲要Hermes VVIP 先買到個 唔通佢仲把炮過百幾億身家超級富婆

我發夢佢會上c字頭網收名牌 交收會去其他二手店check

所以咪一手二手市場都可以一堆hermes,
講真比得錢買個hermes 洗唔洗會平住放個hermes, 放都廢事放啦
不過可能我窮先咁諗，有錢人會鐘意放袋比二手呢

佢今日出發倫敦 又有代購 仲有goyard添

佢唔算常規代購 應該無可疑
利申 無幫襯過

如果佢有張專門店單可以出到咁多個同款, 咁會可信D
否則.......

bh852brotherhood 點睇？
堅定流？買過Gucci 銀包先2980

allux.official 有mon post 喎
即刻出埋story 話100% 真貨

有冇人同bagletjet買過？

所以我成日都話 ig shop又唔係平得多點解要係ig shop買d唔知真定假既野返黎 如果買得起名牌就唔志在果一千幾百 一千幾百都想慳 咁就唔好學人買名牌 而家仲要賣貴左咁多都係假

bxholic以前出果對乜柒小白鞋咪又係抄Dr.martins 賣到成行成市

放棄啦
羅湖商業城幾百蚊有個超高彷
有間ig shop上去影過 話果到勁多香港人入貨當真貨賣
不過我覺得間野都係賊喊捉賊 ig賣野個個都係溝貨賣 反正你班蟻民都唔識驗
ig代購我只信tvb前藝人開果間 不過佢好少做high end 都係賣下couch Kate spade呢d 我問佢可唔可以幫我買個gucci銀包同amika直髮夾 佢仲答我係香港買仲平過美國買

當人水魚

係咪好撚好搵 賣波鞋轉賣名牌

估咁到個post 咁厲害, 當事人都睇 post,
不過蟻民我就唔識分, 我本人就一定唔相信, 唔會幫襯
純粹個人意見, 只係我本人只係唔信有咁多二手貨, open 比大家判斷

溝貨賣先真係好嚇人，買左都唔知會唔會中左招!!!!
不過美國買gucci 買就緊係貴啦, 歐洲買先平過香港
識買就緊係去歐洲買啦, 點會去美國買
美國係TB, Couch, kate spade 呢D牌子先平

我意思係佢唔會為左賺錢幫我買返黎

講真上online網買仲平, 成日有減價code
(e.g. matchesfashion, mytheresa, harrods之類)
根本唔需要搵ig shop買
買完仲要擔驚受怕, 怕佢假, 又怕唔出貨

以前曾經試過買對鞋, 買大左個碼, 又冇得退
夾硬加鞋墊著, 但又唔舒服, 幾千蚊就咁浪費左
以後淨係會Online買, 至少有得退

呢間bagletjeg 誇張到擺市集tim
如果佢真係係專門店買, 佢重唔蝕到入肉 除非食水深似海
宜家買名牌真係似買菜咁,

而家就$3680 之前dm問就$6980 海鮮價？
食水深似海啦 每月都出發

上連登見到即post

而家係德國啦

印象中呢隻香港門市都好平
想買名牌前去門市睇下價啦
好多人咩都唔知就走去ig買

自己係英國買左啦 問下價錢知道代購食水有幾深

之前幫襯某間ig shop買gucci belt
$2980啊好似
但太長要去香港gucci剪belt
其實去剪個時都有d驚佢同我講條野係假
因為個店主話比唔到單我 有其他人資料
好彩專門店乜都無講 成功剪到

幫佢買過一個ysl銀包，包裝好似假假地
但我唔識分 不過佢有d相好有淘寶賣假野個種model影咁
自此之後上冇幫襯過
同埋問佢野好撚串
之前入左數買某個袋，佢冇貨叫我其他size
我話唔洗啦
佢就話:咁你加油啦 專門店賣$xxxxx

自己冇貨仲可以咁講野既

香港賣$3300

咁我都可以做到代購 係香港幫人買咪得

原來americanbuyforu 一search 就知係黑店~ 係呢到之前已經出晒名

你地覺唔覺依d相好有個d大陸賣假野既ig shop feel

可能啲圖都係wechat 偷

話時話bxholic 係咪無回應過

係

推吓先

前幾日見到xxxoff賣Chanel boy
張圖右下角寫 taobao號： xxx
一分鐘後刪除重新再post已cut走左taobao幾隻字

你想佢點回應
都明顯到咁

allux 比人講都即刻係story 回應
bxholic wfc

我有幫襯過一間 會比返單我
自己去過歐洲
對返個價知道通常呢d代購食個tax refund
搵佢地買其實係因為香港買唔到果d款

xxx係咩 有冇多d提示

Luxxxx

啲相假到 每張相都睇得出唔係一個人影 似係周圍攞圖啦 wechat taobao味勁濃

佢就咁問件貨有冇都要俾1000誠意金 on99

其實就算A貨有時都會照做,唔會兜口兜面話你見野流,費事拿屎上身,所以就算包驗貨都唔搵陣.

發夢夢到佢前反左面嘅partner話係賣假野 唔好幫襯

如果要搏我不如搵Taobao皇冠級個班賣家買？個班起碼真係世界各地有齊人手買貨，信你地班MK仔。

條burberry scarf 一定係流四

利申 係Burberry 做過pt 日日摺scarf

點睇真定假

佢呢條好流下喎 邊位車得薄收口唔靚 好似就咁剪出黎唔收口咁同埋放大睇到佢d毛好亂飛晒出黎

其實都係以前摺得多 細心d睇就分到
有埋實物摸既話一定分到 真野實物好輕好薄好滑 披上身好快就暖

佢又話係partner偷錢

難分真與假

擇二手賣到開晒鋪頭

有冇人知minib stxre真定假？

佢仲有幫人將人民幣兌返港紙
不過我淆底唔敢幫襯

遮乜鳩,直接開全相爆佢老母丫嘛

有無人知Stan la

呢間野賣哂chanel鞋同銀包貴過專門店買
搵佢買都on9

So.fxxr賣啲嘢真唔真
好似幾多人Follow

剩係識人搵佢放過袋

嘜撚野叫中古？

嘩屌佢d B同K可能仲多過Paris總店

Mellux.oxxxxxxx真定假

個個變左係度問真定假

報海關都無用 真係自求多福, 睇留言係越開越多~

佢跟滙率兌.. 好似冇賺？

點解好似平其他咁多

bv 銀包係香港本來就唔值錢 markup 勁多

但係歐洲原價都3千幾港紙

重要諗下其實佢有賺你錢，所以唔知佢本來件野係幾錢

2.5萬人follow

Pish

最緊要bear in mind
BV外國從不減價

N年之夢幫襯左佢買左個celine belt bag...

四眼仔仲未肯回應

我之前喺Christian Louboutin睇中咗個袋，香港冇賣，
我問bxholic可唔可以代購
可能唔係chanel hermes呢啲佢買開嘅牌子，佢答我一句「唔知幾時會行開Louboutin喎」之後冇再覆我。
而家諗返真係多謝佢唔覆我

係假嘅？

睇完呢個post 我有d驚

唔洗係到問邊間真邊間假啦
基本上都冇間真 間間都溝貨賣

小心果d話自己得一兩個人入好多貨既鋪 九成九都係假架喇 歐洲到到都限買 石天欣係美國outlet買野都要請買手幫佢買 你諗下d大量入手既ig 「代購」係邊買啦

仲要代購又唔係平好多

我唔係想探討mellux賣真貨定假貨，但之前有朋友上過舖睇下實物，唔知店主定sales妹妹係連啲袋嘅size都可以講錯比人知，感覺唔係熟手

我都去過
好似見到個人去放野
個妹妹好似望幾眼就比左錢
唔知佢地係咪真係識分真假去收貨再賣
但d野係keep得幾好

係，反而一堆真係人地用過嘅二手袋好似仲真過堆新貨

琴日仲想搵bxholic幫手寄賣個袋
Btw有無絲有興趣，上禮拜係德國買多左隻celine belt bag micro黑色 牛仔皮特別款，想放左佢，有無人要

Luxury 搵代購

呢隻香港買先$3100

yes我自己都係巴黎香港兩邊走，自用都難買到尤其係有限買嘅brand，更加唔明點大量入到手，但唔排除可能同啲sales好熟啦，成日喺鋪見啲大陸sales 都係wechat緊啲貨俾人
同埋其實真係個價爭好少，唔知賺到乜
唯一有原因要海外買可能只係香港啲款賣哂

店主係長頭髮個額好高講野好快果個
不過自從佢開左門市我都無幫襯過了

賺退稅同匯率？ 有啲brand 差價都大 但其實有限買又點會買到咁多貨

就算有相熟sales都唔可能買到咁多classic 款，因為本身公司都有policy 唔會俾hold咁多貨，同埋一定會check purchase history

呢間嘢曾經搵佢代購對Chanel 耳環
佢食幾千蚊水 好撚癲

我唔肯定係咩樣因為我不在場，但聽返朋友講佢當時睇Celine Luggage，妹妹同佢講micro大一個size就係叫luggage

其實SA權力都唔係咁大 其他唔知 淨係講Hermes SA上面仲有個manager 如果SA offer個袋畀客 講緊要配貨嗰d 賣每個都有manager approve先得 所以SA可以留好多個kelly/birkin畀人嘅機會唔大 更加唔好話特殊皮嗰d

唔喺專門店買咪得囉
大部分歐洲luxury brands 都有b2b wholesale 比街外boutiques
個問題係除咗要有咁上下財力之餘
對方唔會比你大量買單一hit items，要食骨㗎

咁我未去過歐洲唔清楚，但我知chanel應該無wholesale
走水貨就點都要食骨嫁啦，水貨波鞋都要啦，何況呢啲貴袋

或者好似chanel咁要留一半貨for walk in鬥快搶，留過咗一半，話之你店長都hold唔到

Hermes 個盒十足十美心閪餅

個店主都幾虛偽
之前上過去聽到佢同d客講樂星賣d野又殘又舊 比佢就唔會買 果時已經覺得佢幾八婆 踩低人黎抬高自己 而家自己咪又走入去
同埋一早比人爆過佢咪又係拎d袋去樂星驗 講到自己專家識驗咁

望吓twist 同專賣luxury brands online website就大概知有咩brands啦
根本唔洗去過歐洲
基本上啲ig如果post大量同一件product可以直接當笑話睇

之前都無留意開呢啲所謂代購，原來咁多笑料

上次問左間pretty 定Paris 乜乜
一個幾年前既袋重可以代購到

其實twixt isx有冇溝貨賣，我上網都見好多人話假

twist發夢聽過fd話有
上網買仲平仲方便 安心過幫襯呢d同垃圾ig

之前係呢間鋪搶到個Gucci
臨上去前WhatsApp 佢講聲
點知佢覆我話個同事整爛左
我覆佢話上去望望先
點知去到個男仔話我知個袋拎走左
我當時已經係家樂城附
快成咁
自從成日覺得間野怪怪地

家樂城附近*
自此*
Sorry打錯哂

咁佢有無退錢比你

D人搵代購 唔會要求比單架咩
無單都幾危險 第時想用保養又麻煩d

呢間野係有單有盛。好似好真咁？

chanel lv 果啲袋去維修多數都唔洗單
係正貨佢都會做保養

但其實而家啲單都可以係假

bx好似就出團去歐洲

正想講 單都可以假

保乜養，真係以為iPhone 保養咩，除非熟客/嚴重品質問題，如果唔係要搵師父整既位遂樣同你計
另外其實買野要單應該基本，唔好話假，有啲代購真係單都無

其實好多都名牌都可以印gift 單
但試過問d代購可唔可以要單
多數就會話上面有價錢有其他資料唔方便之類
最後都係駁唔過去專門店買算

每次去歐洲幫人買野都出兩張單 代購比傻鳩用

呢排celine 告急仲想買個袋..
睇晒全部留言 都係香港專門店算啦

unfo左bxholic

有冇人買過flynstyling

有冇急到一定要搵代購

有乜款真係要搵代購

見到bx moment又買到住lv書包仔，乜真係咁易買

佢以前重有寫過呢個背囊長期有貨tim

Bx出左story 影單

d follower升得快過過山車

Mini kelly II
不過單都可以係假架姐

張單真係清楚到要揾梁國雄議員，其實佢乜都post story係唔係心虛

好似唔係，因為佢乜都放ig
佢同佢條女阿食野都放

但係佢好少會影單

拎齊晒道具去發覺影

求分享

呢間點睇？發夢幫襯過佢地

最近狂推舊design celine袋

咁又唔可以咁講 全世界都推緊

發夢前幾頁有人話佢淘寶相？

我都跟佢買過 條友串過馬撚
買個袋買錯左又局你要
到交收又死都唔肯面交 話唔得閒 一定要寄SF

唔係嘛，買錯點局你要
你唔係買幾萬蚊所以唔同你交收

唉我個袋都過萬蚊 寄個錯size泥入面都無雪梨紙包住 勁似係俾人開過唔要d貨

有鋪應該安全d

用成萬係ig shop買野個啲係咪痴撚線

有人話見到mellux個老闆會係樂星拎一秋袋出黎(?)

樂星係咩黎？

咁其實拆帳都無乜問題丫， 如果賣既野係真

mellux , 樂星??? 想驗咩都變真啦咁 FD成咁

hermes d衫其實點做6-8折歐洲價

佢配貨再平d放比人買
姐佢自己食原價平賣比你地。

點可以蝕到6折，咁佢一個hermes袋咪要mark up最少50%都未必有賺

咁吃力不討好既野真係有人做

其實好多人買配貨會5折賣
因為唔係個袋真心搵鬼買配貨
你見出面個個隨便一個h袋十幾萬係包左配貨
之後佢配貨又賣埋。所以有賺既

退稅都10% la
講真買得起H衫既人自己去專門店買喇洗幫佢買咩
佢有6折就真係吸到啲冇咁有錢既人去買就真

佢target 係果d想買但又本身唔係買開h
因為買開既會情願自己去買當配額

有無人發覺曾永康 著衫著黎著去 都得兩件
冬天灰/白冷衫 夏天白tee
然後永遠都著balenciaga對stretch knit sneakers
公屋仔扮有錢仔真係好寒酸 但又成日畀佢溝到有錢女

想溝有錢女既應該向佢學習

其實有邊間代購可信

Labuybuy.europe 好似幾好 呢排睇ig見到
Btw未買過

無乜相 新起？

見到 分支黎原來

呢間感覺幾好 起碼係正貨又唔係海鮮價 利申非打手 淨係幫襯過labuybuy

去幾日就買到咁多

呢間labuybuy太假喇麻, LV唔比人重覆買嫁麻, 重要咁多條同款頸巾, 太誇張喇!! 零分重作

Lv system 好似係限買皮具 係英國試過 一個人最多3件(bag +wallet) 但頸巾嗰啲就唔清楚

打手：非打手

睇睇下ig 原來mellux 仲有分支 好多chanel

呢間都係溝貨賣 之前見到佢好多chanel係流四
仲有佢一開店已經俾人篤爆響淘寶入貨

賣假賣撚到走火入魔
剩係睇張chanel卡就知係流四

點知係佢分支

你睇下啲相 個背景 影嘅上身圖 平時sold嘅袋都一模一樣 不過呢個分支似係做國際生意多啲

我有fd買左個LV 瀨左野
即刻搵個店主退返錢
買名牌真係唔好搵ig shop買
十間起碼有一半都有問題
賣二手個d更加要小心
佢地收埋堆二手貨 真假都唔撚識分照賣返出去

條友出咗律師信比隔離老母kingdom del post
唔知連仔有冇收到

不如一齊ig 檢舉佢啦

律師信俾錢就整到，佢夠膽告先算啦

發夢聽講 mellxxxx 有d twilly係假

其實係咪真係可以買咁多條？
佢連celine都買到好多個

咁假唔可以報警報海關咩?

利申 唔識又無錢買名牌

d hermes又出番黎

賣a貨都犯法喎

心虛 淨係識出律師信 如果真係有晒買賣紀錄怕咩影出黎

睇睇吓其實啲ig shop post同一袋款同一張相
頭先bxholic ig story有幾個herbag跟住有間lady.hkeurope又post同一張相同袋同色。唔知係咪代購同啲買手要袋⋯⋯總之都唔係好信得過

係喎 一樣相

Fascineee信唔信得過
有無人幫襯過

之前想買銀包問價

可能佢厭冇錢讚 答都唔答我

之前係過americanbuyfor買嘢

依加有啲驚

呢間嘢真心仆街
佢之前成日吹到有內幕，Celine嘅box同belt bag會停產，係咁炒起啲價
最後官方消息出咗Box 同belt bag 都會繼續出，停產嘅係clasp
佢放完流料就要當無事發生，人無恥真無敵

有冇巴絲可以幫手check下個Gucci GG Card Case?
女朋友疑似買左假野

如果佢有承認係真，但check到係假呢？

其實連登仔都好鐘意幫襯代購，一路屌一路買

有野爆？

唔係呢間，係另一間
又係IG shop好老定話又真又乜又柒，點知check到係假

影黎睇下
或者攞去專櫃話甩左線想整返
如果係假野幾日後會通知你話唔係佢地出品唔會幫你整

利申左2次非打手仲唔係身有屎

咁就可以報
前提係要chok到條撚屌認自己賣真野
而家d ig shop好撚串
問佢一句真定假會比佢公審話唔信唔好幫襯我

你有晒証據一定得

而家係搵唔到個店主，我已經報左海關，但係無回覆

親戚有實舖超過10年，久唔久去歐洲入貨，主打h牌
傻的嗎點會去ig買咁貴重既野? 不了

主打h牌 可否pm
女友有興趣

有無人知Bububuyrr
突然del左account,好驚啊買左嘢

連登好似未有pm

所以一般我follow開而我覺得係賣真野的代購都好少入lv 同chanel ，有一兩間係by request咁幫你買，但好少主動出post.

之前我想搵佢地買lv銀包，佢都會答我冇quota買唔到。

另外以我所知，英國 chanel（唔知係咪全球都係） ，每人一個月只可以買一個袋，唔同款都唔得。

係之前海關對啲假貨隻眼開隻眼閉既時候，我都賣過假野，上淘寶搵都有大把貨源，同真野溝埋一齊賣無人問過真假，標價同正貨差唔多，太低啲人反而唔信係真 啲單據叫賣家印，你想要幾多就有幾多

真心大陸啲超A比真貨更真

你親戚知唔知dxnxi？佢超多袋

好恐怖

明知假野都仲咁多人搵ig代購

大把真假溝埋賣嘅人真係賺到笑
自己因為知道咩料依家都係去返專門店買

Shopxxx_for_labxx 呢間點睇？啲野幾平

屌，跟住佢影單果張up 唔到

係vtholic 呢間買？
老實講都唔知點check

各位師兄師姐 請教下呢個Celine有無問題？ 同我自己係專門店買果個有啲分別，我都幫襯過呢間舖⋯⋯有啲驚⋯⋯

呢個係我自己係專門店買既⋯⋯個扣差好遠⋯⋯同埋無條邊 呢個

係呀 唔知佢點check
但佢話搵返呢間野理論
個店主即日退返錢

講真，d名牌咁多年出左咁多款，個扣轉下色又新款，光油啞油都兩個款，做2手店收貨真係有可能識晒咁多年所有既款咩

叫佢次次都po單再講啦

咁我都要搵個方法check 下我果個先

希望買個個人睇到啦

有回應喎

聽朋友講
幫襯fascinee 等左好耐都未收到貨
好似都好怪 無咩代購信得過

Savie_ukbxxxx
有無人買過
久唔久都飛去英國live買貨

佢好似唔知點解前排退唔到税，仲夠膽出團？

我兩次搵佢買都勁快 快到有啲驚

我信佢地影既係真 不過交比客個陣仲係咪就另計

真心呢
我聽朋友講話間鋪答佢卡左係海關到
已經就一個月都收唔到貨

如果真係卡海關真係會耐
試過，不過係外國海關，一頭半個月走唔甩

呢個墨綠色袋全球都無賣斷 咁都買到 鬼到呢

*都賣斷貨

買過
講一講搞到好驚

寄乜野會寄到卡關

外國網ff買野咋嘛
名牌果d佢地驚老翻
之前卡果陣係對鞋，不過都係得果次卡得耐

應該無野
朋友前日拎貨
睇過ok無咩問題
Harrod早2星期有9折
佢地都有得執

佢唔回應我都唔記得左件事 一回應我即上網搵下資料 原來外國好多網一早公開哂呢個扣同埋封皮邊=假野
仲要懶醒。。。好彩淨係買過一次。。blacklist

有冇link?? 有link說服力大好多

姐係係外國買LUXARY卡關係正常？

應該唔係次次卡呀？
次次卡就唔正常
我都唔係好清楚。。

強國去香港既luxury就話嚴姐
歐洲去香港就。。。

唔明

強國寄香港既貨應該check得嚴過歐洲寄香港？

total 10個point 可以睇睇

仆街
呢間係賣假野
岩岩收左個假celine
有無人知點算

假celine係點 有無得睇下相

真係有人奶野

有人中招都唔奇~ 明明D外國網上面都講左係假貨
都比呢間二手店講到真貨咁賣~
我諗太多真假貨係市面, D二手店都分唔到~
所以中招係唔出奇

琴日上大陸 突登去左轉羅湖商業城睇
超a係真係呃到下人 但超a都5 6000 不過大量入手可以一折講價 即係5 600 賣你 兩三萬
仲要而家上面間間都裝修到米蘭站咁 好多鬼佬係到買 而且而家間間都賣hermes birkin kelly 自己睇路啦咁多位

買野要睇passport架咩
華人樣應該好避忌架喎
佢係美國入貨？

同埋有單都唔一定係真
好耐之前d ig shop好興賣波鞋
高登已經講過
影比你睇果對係真 個盒係真 張單都係真
到你手果時就一定唔係真
點解仲有人信ig買野

LV歐洲要check passport是常識吧 咁既規舉真係惡過狗

有美國passport應該叫美國税局查下佢有冇係美國交税

有時唔係貪平慳個幾舊幾千
係有d brand有d款根本唔係vip或者同sa熟係買唔到
熱賣色限量款被收埋是常識吧...

樓上間labuybuy我都係因為呢個post先識
見佢地前幾日出團去歐洲就搵左佢地代購
價錢黎講真係算公道
但我最欣賞既係，佢地覆機覆得好快
最短秒回，最長都係幾個鐘(出trip前問款問價錢)
我試過問其他隔左成日幾兩日先覆都試過
同埋呢間d貨係真，至少我個件係
不過今日係真，將來都未必話得埋
但如果佢地仲會去歐洲應該都會搵佢地

[member][/member]

哩間又出嚟掠水,賣得又唔係平過人
平時賣撚埋啲垃圾泰國韓國衫食水勁深
吹到自己賣正品,咪玩啦之前賣假nike袋賣到出哂名

Vtholic 呢間d 2手袋貴不特止 仲要假 我有朋友上過去買Chanel woc 一睇就勁假 問佢點解好似個扣有d唔同 佢地態度就勁差

佢係真無知定假無知？？？無知真可怕

佢勁多chanel都係假
哩間一早blacklist左

打手

之前睇完呢度有人講即刻搵左authenticators 睇個袋係真定假 好在我果個係真，都鬆口氣

佢點證明係真而唔係9up

Bxholic仆街啦屌 mark up好撚多 食水勁深
之前搵佢買對鞋 佢講都冇講面交既時候整係用個鞋袋裝住話冇位拎盒 冇位拎唔緊要屌你老母比錢前講呀嘛仆街 我唔撚買
之後仲有一路睇佢story 有次見到佢話 支付寶不知幾好用都唔知啲香港人屌咩 仆你個街即刻unfollow左 跟你條大6妹死上大6搵你啦

邊度可以check真假？

佢唔見左成箱貨 聽落好得人驚 成箱貨都可以寄失

3kg唔知入面有幾多貨

好耐之前揾Bxholic買Celine nano
買個陣問佢可唔可以係幾多號之前拎到 因為急要*
佢話可以我就比左錢 點知比左錢佢話比唔到我
要再等 我好嬲 明明話左可以比到我 我先比錢
所以最後我叫佢退錢 佢話退錢只可以退一半
佢話買樓撻訂都就退一半架咋
我嬲嬲地屌佢 話初頭又係佢話可以比到我點知又要等
咁係佢問題令到我失信先退錢
講左好耐佢先話幫我問下有冇人要個nano
心諗點會冇人要仲要係nano黑金
又拖左我幾日我再問佢 佢啲態度好差咁話 我幫你問緊唔好吹我啦唔該
之後再拖左好幾日我提佢先肯退錢

係啊 自從呢件事之後即刻unfollow左佢
見到佢越做越大型咁 心入面有啲不爽
原來都係溝貨賣 好彩個陣退左錢

覆完呢個post 我又睇下佢story la 見佢post celine box焦糖色 話坐飛機果陣個盒壓爛左 遲啲補番 可能真係我無知 乜可以補番個盒咖咩

Pso_luxury 點睇

用下你個死人腦啦仆街

除咗疊法 字體都錯撚哂 最簡單個E字都錯

連登算民智已開 咪一樣係IG shop. 到問邊間真邊間假 好撚on9 中環個堆咪真囉 唔敢入去？

假 唔想認

正評係我俾嘅

大把人真係因為唔敢入名店所以搵代購

哎喲
發生咩事

咁撚毒學咩人用名牌
d鋪頭可以咁串加公然賣假野都係呢班客仔做成架咋

Del左好耐

冇留意佢呢間 岩岩手多禁到

你都戇鳩
ig shop賣嘢點會真？

Labuy 個間都會信佢 有幫襯佢美國個邊代購
其他highend真係要留名睇各位

其實買得名牌，就唔好慳個幾千幾百而搞到自己羅羅攣
買名牌本身就係為左有靚野用令自己開心
如果為左慳個少少而用得唔安樂，唔係本末倒置咩？
如果覺得件貨唔值呢個價，咁你都唔係好鐘意件野啫
一係就儲多啲錢，自己飛去歐洲/日本買，仲可以順便去玩

同埋啲名店都唔係啲咩洪水猛獸
有心買野/睇野咪大大方方行入去囉
話俾Sales知自己target係咩 budget幾多
岩就買，唔岩咪講句唔好意思唔係咁岩
人地sales同你打招呼就唔好一副臭閪面口
微笑點下點俾返啲基本尊重人地
你有禮貌就算唔買野，啲sales條氣都順啲
仲有 冇心買就快啲走咪阻住人地做下一台客

利申 做過名店sales
會hea look入名店睇野同買野

其實點解咁多名牌網都要係呢D19 ig鋪度買
求其數都數到幾間... luisaviaroma, matchesfashion, farfetch, netaporter ...

chanel限買
咁elainehau點做到一買買咁多

佢地個價我同係香港買有乜分別

你有心搵一定平過香港 我成日都係果度買
又成日都on sale, 九千幾一個loewe hammock, chloe nile...

咁gucci 巴黎世家邊度有

我係farfetch有買過Gucci Marmont Loafer Heels, 用左discount code 4k
Balenciaga 我提過果幾個都有得賣啦 不過要趁佢有sale / discount code先抵
黎緊可以睇下black friday有無discount. 不過呢D就要成日都睇下先會搵到好野.

至於LV, Celine 果D上網比較少賣 我就通常去旅行先會買

你要平，買ig shop假貨實平架

佢網店d經典款同商場專櫃同價，我幫襯番香港人唔好

有無幫襯過呢間？

屌 可能佢去羅湖商業城買返個

不如你講下點解要搵代購？

窮就咪撚追名牌啦
一係疊埋心水買假野，
又要買名牌，又要貪平去ig shop，平得個少少，買個舊野返黎
又要好似上面d人“希望“自己係真野，好撚on9咁，不如直接買個假野
仲要受人氣

我以為discuss 先有，連登d窮撚都係好麻煩
一係等去歐洲先買，一係入鋪買啦
晒時間

咪就係
其實舊錢除左買件貨，仲買緊佢啲service同埋售後服務
仲有係名店拎住戰利品出黎個種喜悅
拎住佢係條街行個種沾沾自喜
代購俾唔到呢種喜悅

同送錢比賣料狗一樣

人地係vvvvvip
睇佢story可以叫sales打開哂啲櫃比佢揀袋買
同埋一出新野就會掃貨
LV新collections未賣之前佢都有睇哂先
黎緊應該做hermes vip 好正

屌你睇佢story
指住warning呢個字問呢個字點讀點解
去到歐洲係咁講 好撚凍呀屌真係好撚凍呀屌 嘩屌好撚多人
成個戇鳩仔咁

我都好想知佢點樣補返個盒

elaine 連lv event 都有份去 點同代購比

Vthxxxxxxx 真係好仆街
成日賣左都唔通知
寄賣過兩次都係咁
仲有
做埋濕鳩代購之後食水勁深

呢間有冇人知係咪假？
女朋友係呢間買左chanel

唔使問嫁啦
所有ig代購都係真，快啲搵佢哋買啦

係香港LV 專門店 特別小小款都要訂 仲要好耐先到 現貨又小 碼又小唔知歐洲係點

Chanel 唔做代購生意，個sales 俾人知佢有代購客即炒

佢哋自己本身都會check啲客purchase history，有懷疑都未必賣俾你

我係用呢幾間黎買
真心佢有discount個陣其實都幾抵
但要成日留意住
同埋可以用埋個gocashback網黎買
會有幾個%cashback好過無
再唔係可以入台灣blogger嘅page
會不定期updade啲discount code/discount出黎
今期Black Friday都好多網減架

某程度入名店買係埋個服務

呢句真… 我呀媽 一年大約係L牌法國名店買大約十幾萬到，對佢地黎講唔算特別多， 但佢開鋪就開始買 我呀媽十一月生日 佢琴日請左佢上vip房 送左個蛋糕同份禮物俾佢 中秋仲送左月餅同茶葉
新年又送利是封

大客嚟喎
咁high spending一定有好多呢啲

一個high spending既real customer

呢啲真係最好做

各位小心

yes呢樣野係我自己都成日出入歐洲，都唔明代購點樣可以買海量chanel，仲要想要乜款就搵到乜款

呢個價
基本上歐洲退埋稅都買唔到
你諗你啦

如果佢唔係全新既話
佢要勁平咁收人d 袋先有水位

我覺得佢有撈假野賣 睇咗其中一個boy 條帶尾唔應該係咁

之前佢賣個Celine nano luggage都好難信啦,一上網睇啲detail完全唔岩

有冇人知jcki_fashion真定假

我諗係D 2手店收得太唔同既貨, 收左假都唔知當真咁買~
將假貨都當reference, 咪就好似呢間 mellux 賣假, 都當真咁賣
講有兩個版本既celine 呢個鬧劇出黎. 我諗佢地有時收左假貨都唔知
溝貨一堆, 神不知鬼不覺

我驚到連米蘭 brandoff YMK個d都怕假 寧願有錢行入間鋪買 貴都唔怕
橫掂你買名牌都唔係求平
都唔好貪平買到疑似假嘢/假嘢

想要dior個袋好耐 香港問極都無貨
最後係allux買 純粹唔洗無了期等
睇完呢個post個心開始驚

good luck

之前係vthxxx 到放袋
見放咗一排都好似未賣就同佢講定3日後會去攞返個袋，ok完之前嗰日上到去就話我袋賣咗 問題係我已經話要搵返個袋，點解仲要KEEP住賣
利申：自己放上FB賣咗收埋錢仲要價高過放vthxxx, 最後搞到好麻煩

boy 個尾好似唔係咁圓

Jclcshop 都係假
但佢不停死灰復燃

好耐之前都同佢買過一個celine luggage nano
佢話喺歐洲百貨公司買 有手寫單
d details位都唔似假 可能我好彩

頭先睇到vthxxxx 個日本中古連線有個boy好似都係咁

vt 果個有明顯角位
但mell 果個係圓ga wo

係喎，我眼殘

如果發現左係假貨，間店又講到明正貨商鋪可以點？警告佢會告佢詐騙罪定點？

但佢係咪可以好賴皮咁話下果件貨唔同我俾你果件？

佢有鋪頭 可以報海關 等海關上去查

aannybuy 點睇 佢chanel漁夫鞋做到好平

呢間 luxoff 呢個box 都怪怪地, 個扣邊邊壓位怪怪地。
正常唔會壓成咁

咩事？所有野都好近炸wor
英國同巴黎都係

係，個袋一睇就知假

利申 ：同行

可能佢特登要行去CL幫我買，又賺得唔多掛.... 不過最後我有搵咗另一個代購，冇伏成功買咗

呢間 luxoff 賣假野都勁多人follow
岩岩多手睇埋 aannbuy 假到笑到爆嘴 法國話係意大利

假 box嘅反光點唔係咁

佢隻隻celine都賣5千幾 會唔會咁平
見佢tote同trio都係
應該係賣高仿 啲人見咁平應該都知唔係真啦

真係會有人信有咁平嘅好野架

其實每次簡介wechat微信咩朋友圈行頭 多數都唔太信得過

仲要招代理 都知咩事

頭先睇佢story有張係帶住手套拎住個袋影
通常啲代購去到live都係自己隻手拎住 同埋未見過代購會帶埋手套影人地啲貨 個角度更加唔會係sa拎住 佢影

佢個勢似係大陸高仿鋪個啲店主影俾佢/佢就係店主

岩先仲留意多到樣 手拎Chanel 但後面係LV定唔知YSL

之前幾頁都有人講佢post過張未crop走淘寶店水印嘅相

佢啲相矇到 好難係真喎

睇埋story啲片都好矇，但佢係用iPhone 影 可想而知係經過幾多層forward出黎

救命我就黎笑死

岩岩留意到同一時間佢影貨嘅iPhone 一時黑色一時灰色

要甚麼有甚麼

個漸變色chanel連線都未車得直

呢間fascineee個box 都怪怪地, 個皮好似太平坦，好似假貨。

我都好想知呢間真定假
之前見有絲打話幫襯過 覺得無咩野同好快 但就無講真定假
但係佢又無狂影Chanel Hermes 個啲 所以好難判斷

留名學野
上次搵咗jclc買野
見到絲打你地話佢係假即刻唔敢
佢要我第二日就入數畀佢
Chur咗我幾次

留名
估唔到噤多苦主
利申:未去過ig shop買野, 伏味太濃

我好耐好耐之前買過佢longchamp係假的...個陣傻傻地唔識分

好彩無買

Longchamp都假

唔係呀化

之前落過訂叫佢買celine 拼色card holder
好彩佢話搵唔到退返錢 唔係又估估下係真定假

唔去正鋪 最多都係去brand off 買

睇返張相 個luggage size對比box似係 micro?
但點解會有扣?

micro 無咁細

你地覺得iffystore呢間信唔信得過

明眼一睇都係同一輯相，連帶呢間 littledino_lux 都應該係有鬼。我就唔信有咁多新貨，仲要成日用奇怪嘅計算方法: 98新、96新個啲

bx咪又係咁多人買 真係屌黎都晒氣

個packing根本唔係咁，離晒譜

bxholic無左個acc

係咩

search唔到

有呀 佢話俾人改左密碼

喺另外個acc post story

但無左就真係無左

好明顯俾ig封左，改咩密碼丫

呢招轉移視線係幾好

其實日本中古店都唔一定100%真
日本好似係假嘢都可以賣返出去

信得過，店主好有禮貌同交帶
好耐之前同佢買過celine trio紅色
之前去完歐洲自己買多左個celine諗住番黎放左佢
點知post極fb都無人回。。
之後搵左佢幫忙問可唔可以幫手代放
唔收錢咁幫我post story, 最尾成功賣出都全靠佢幫手

佢周圍叫人幫佢宣傳翻

即刻舉報佢

好多人真心幫佢宣傳

識人賣正貨hermes
因為又要飛去外國
又限購 又要配貨
每次買到嘅量都唔多
所以賺唔到幾多
佢係真係因為自己鐘意hermes先順便做埋代購

所以見到大把貨賣嘅都可以blacklist

賣假野比人report

又有無幫sosoluxurystyle買過袋？
有商業登記又有實舖信唔信得過

唔好再係到問喇，比幾皮野買名牌都要博佢真假，你覺得你買得開心咩？

你答佢真佢會覺得自己買平左又made a right choice, 開心兩次

批發都做埋 真係唔敢信

個人認為呢啲野你有信心佢係真 先幫佢買
唔係買完個心又囉囉攣唔知佢真定假
同埋如果差幾舊水 去返專門店買好過

bx真係好好彩，成日都遇到d靚貨賣俾人

佢講你就信？

依個post冇人幫你分真假 要買無人迫你 唔好再問

無撚天理

有冇人係jclcshop買過野？有好多好評，但唔知係真定假

假到爆

今次實follower爆升

真係好on9, 完全唔明點解d 人買幾皮野名牌都唔去專門點去d 大公司eshop 要幫襯ig 鋪 衰d 講句比人呃都抵死

純粹問有冇人中過伏想一齊搞姐
冇話想分真假啵ching

如果間鋪有好多Birkin, Kelly，賣完又番到同款。9成都賣假野。利申以前開過名牌鋪。

真心想知告唔告得入呢？

日本中古店真係得啖笑 其實咪即係米蘭店 講到咩稀世奇珍咁

有auntie搵空姐代購咗lindy 用咗年幾 整污糟咗 拎去hermes點知俾人話”唔係我地公司嘅產品” 然後報海關 經民事索償 最後都係得個桔
有啲時候賣嗰個可以扮唔知來源，其實都好難告 如果唔係花園街女人街收咗擋好耐啦

最搞笑啲皮都凹哂 唔知個85%new 點計翻嚟

二手就二手 中咩古姐

Mellxx.officxxx post左呢個Gucci
好似同官網有啲出入喎

個啲針線位好假

mellux.official 呢個chanel pouch 都好似假， 拉鏈位官網睇係紅色，佢賣個個係全黑...

e個pouch出左咁多年，最新款先係官網色姐，二手係其他配色唔奇

bx又俾人封ig, 正義必勝

點解d ig shop咁死蠢出post唔影真野 一對官網就知係假啦
不過幫襯個d仲死蠢

所以有啲醒小小真係影真嘢但俾假貨
例如jclcshop
撈到風山水起

jclcshop 有d相一睇就知假
celine 銀包全部假
mcqueen 冇可能做到$2xxx
Celine 仲賣緊粉紅色，假到呢

聽講啲人報過海關都無用

我更正，世界係無正義，誰惡誰正確

最近睇銀包，佢個gucci銀包出面ig賣緊最平2800都未必一定真,佢賣2100真係

廠貨廠貨

bx 又黎料

推返個post 上黎